九龍灣連儂牆 姨姨提醒

岩岩九龍灣連儂牆
有位姨姨提醒

如果大家想捐物文具同食物券的話
不如考慮直接捐去星火同612

佢話有好多人將食券放係枱上同其他暗角位
佢每日執既時候都見到有
所以驚d券比唔到真正有需要既人
如果係想比既 不如直接比前線
如果係比唔到前線 可以直接捐錢去星火同612

同埋如果有義士拎左食券同八達通既
儘量唔好係街到大聲同人講
因為佢聽到有師奶將有人拎左券既消息即刻打電話同人講
所以怕有黑心人亂傳作故事
同埋有d貪心既人見到人有就想要 不停追問點先有券
所以買左券既就一係直接比前線 唔好再放係街上/比所謂義工既人

資金唔係源源不絕的 每一分一毫都係大家夾出黎
希望大家珍惜自己既錢 留返比真正有需要既義士

呢個係姨姨寫 佢話貼左好多日叫人唔好再捐野黎
但每日都仲好多人捐 請大家留意一下

五大訴求 缺一不可
沒有暴徒 只有暴政
光復香港 時代革命

借推
(文宣時間)係時候吸納廢老藍絲！

捐錢 星火 幫被捕 人仕

唔好再周圍放券啦
一陣又比藍絲廢老話我地收錢

姨姨有d券比唔到前線所以自己捐返相同金額既錢去612
自己再要曬d券
佢知咁樣係浪費左有心人既初衷
但再放券就驚比人拎 同比人講閒話

我都係代姨姨post 希望大家見諒

推 我都覺得就咁放係地幫唔到有需要既人

[蓮登仔女]長輩圖文宣組再現!!大量制作!!快啲幫手整!!

推

[急] 全港十八區出現武器庫丶軍火原材料

汽油彈（英語：Molotov Cocktail，俄語：Кокте́йль Мо́лотова，意為「莫洛托夫雞尾酒」），又稱燃燒彈，是游擊隊等非正規部隊，以及街頭暴亂群眾的常用武器，有些罪犯也會以它來縱火。軍方亦有採用，不同於制式武器凝固汽油彈。

燃燒瓶的主要構造為：玻璃瓶，瓶內裝有半滿的易燃液體，例如三分之二的汽油與三分之一的油混合而成的液體或酒精（甲醇或乙醇）； 瓶口以軟木塞或塑膠、橡膠、電線膠帶、牛皮膠帶等不透氣塞堵住；瓶口上紮上布塊作引。 使用之前把布塊沾透易燃液體，燃點布塊後把瓶拋出。玻璃瓶撞擊目標破裂，易燃液體傾倒在目標之上，被火點著燃燒，可造成一定的阻絕及殺傷能力。

蘇聯曾經製造制式汽油彈，外面裝有兩根密封有濃硫酸的玻璃管。投擲碰碎之後靠化學反應產生的熱量點燃油料，從而節省了點火步驟。

燃燒瓶的原理跟正規軍隊使用的燃燒彈基本相同；兩者都是以汽油混合使汽油變稠的物料。

另外也有人使用塑膠袋裝汽油，因為塑膠袋可以承載著一定容量的液體。

18區陸續出現多種以綠色標誌的可疑軍火庫

不知名人士正在提取疑似軍火

亦有熱心人士幫忙抽走疑似軍火

可疑單張來源不明

認同請分享 同意請按讚 好人一生平安
tag#香港加油!#和平!

推 好重要